{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102873",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송림원"
    },
    "text": "\"松林園\\n\nソウル城北区東小門洞1街123\\n\n中華料理、11:00~20:30、名節、第1、3月曜日、50席、60年余りの伝統を誇る松林院は漢城大学近くに位置する中華料理専門店だ。 松林院が気さくなオーナーはいつも笑いながらお客さんを歓迎する。 50年の伝統を物語るように、その味は説明する必要がない。 オーナーが誇る松林院のカンプンギは、鶏皮を揚げたようにカリッとコシのある食感と辛い味と甘酸っぱい味の調和が適切な松林院の代表的な人気メニューだ。 肥えたエビでいっぱいのカンプンエビもカンプンギと先を争って競争する人気メニューといえる。 伝統の理由を直接松林園に訪問して、しっかり感じてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "松林院はどこに位置していますか？",
            "answer": "松林院はソウル城北区東小門洞1街123に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松林院の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松林院の営業時間は11時から20時30分までです。"
        },
        {
            "question": "松林院は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "松林院は名節や第1、3月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "松林院はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "松林院は中華料理を専門として提供しています。"
        },
        {
            "question": "松林院の特徴的な人気メニューは何ですか？",
            "answer": "松林院の特徴的な人気メニューはカンプンギとカンプンエビです。"
        },
        {
            "question": "松林院は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "松林院は60年余りの伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "松林院のオーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "松林院のオーナーは気さくな人でいつも笑顔でお客さんを歓迎します。"
        },
        {
            "question": "松林院のカンプンギはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "松林院のカンプンギは鶏皮を揚げたようなカリッとした食感と辛い味と甘酸っぱい味の調和が特徴です。"
        },
        {
            "question": "松林院はどの大学の近くに位置していますか？",
            "answer": "松林院は漢城大学の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "松林院の席数は何席ありますか？",
            "answer": "松林院には50席あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 331
    }
}